黄之鋒聯同陳嘉朗出九西

日前流傳黃之鋒有意聯合梁凱晴出選九龍東挑戰泛民第三席，黃之鋒一直不置可否，網上質疑梁凱晴能力留言甚囂塵上，九龍東立會戰線如火如荼之際，九西或再現變天。黃之鋒貼文表示日前聯同尖少咀西區議員陳嘉朗以國際戰線出訪重慶大廈。現時九龍西泛民有意者甚多，有傳劉小麗、曾健超、李傲然、何啟明、余德寶及劉偉聰等均有意角逐、以上屆九西投票分佈，建制只能穩套兩位，但若泛民本土不能協調，或會流失第四席，所以泛民如何協調將成勝敗關健。

標題黨

？？
無呃人喎

G phone個蛋撻頭

樓豬好憎陳嘉朗

美人啄。英雄出少年，年少擔大任

gphone好似大隻左

Nigga三隻奶

而家小巨人咁

所以我就唔放時事台放政事台？

唔好傻啦，使唔使下下講女呀？

講下仔啲活動唔比既？

識貨，三重濃厚黑力架

Gphone 去得外國多人都型啲

話你做鳩陳嘉朗呀，佢邊忽有話出選九西呀?

岩呀，我邊忽有話佢出選九西呀？你睇清楚啲好喎

岩呀，高大靚仔🤟🤟🤟🤟

重慶唔係有人感染咩，仲過去

浸過鹹水出過浮

勇者無懼🤟🤟🤟
力架有抗體